有電話費資助 點樣上台出iphone Xs 256GB最抵

想要部iphone xs 256GB
每個月有360$ 電話費資助
上邊個台出機最平
睇過間間都要 join $5xx 月費plan 先有$0 機價
求指點

等多2年

咁未晒左呢兩年嘅資助

五百幾蚊個月仲想點？
450月費先同機價打和

拎住廿蚊就唔好諗住有燒鵝食

一係自己貼錢買燒鵝

500蚊月費plan 做唔做到0 機價？
有嘅我ok